msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: iLost CMS v1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-10-08 21:13+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2015-10-08 21:13+0800\n"
"Last-Translator: Xu.hel <<zvzhssj@gmail.com>>\n"
"Language-Team: Xu.Design <xw@xuui.net>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.5\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ..\n"

#: ../404.php:5 ../header.php:11
msgid "Error 404 - Not Found"
msgstr "404 錯誤 - 沒有找到"

#: ../archive.php:9 ../index.php:9 ../search.php:19
msgid "No Comments"
msgstr "沒有回應"

#: ../archive.php:9 ../index.php:9 ../search.php:19
msgid "1 Comment"
msgstr "1 條回應"

#: ../archive.php:9 ../index.php:9 ../search.php:19
msgid "% Comments"
msgstr "% 條回應"

#: ../archive.php:9 ../archive.php:19 ../attachment.php:8 ../attachment.php:14
#: ../index.php:9 ../index.php:18 ../mode.about.php:14 ../mode.archives.php:15
#: ../mode.guestbook.php:13 ../mode.links.php:11 ../page.php:12
#: ../search.php:19 ../search.php:29 ../single-ilostshow.php:8
#: ../single-ilostshow.php:14 ../single.php:9 ../single.php:28
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: ../archive.php:14 ../index.php:13 ../search.php:24 ../single.php:15
msgid "View this article need to login."
msgstr "這篇文檔需要登錄後才能瀏覽。"

#: ../archive.php:19 ../attachment.php:15 ../index.php:18 ../single.php:29
msgid "Tags: "
msgstr "標籤："

#: ../archive.php:28 ../index.php:27 ../search.php:38
msgid "Not Found"
msgstr "沒有找到"

#: ../archive.php:30 ../index.php:29 ../search.php:40
msgid "Sorry, but you are looking for something that isn't here."
msgstr "對不起，您要找的東西不再這裡。"

#: ../archive.php:31 ../index.php:30 ../search.php:41
msgid ""
"Apologies, but no results were found for the requested archive. Perhaps "
"searching will help find a related post."
msgstr "抱歉，您請求的頁面無法找到。也許您可以使用搜索來查找一下。"

#: ../comments.php:2
msgid ""
"This post is password protected. Enter the password to view any comments."
msgstr "這是一篇受密碼保護的文檔。需要輸入密碼後才能查看回應。"

#: ../comments.php:6
msgid "One Response"
msgstr ""

#: ../comments.php:6
#, php-format
msgid "%1$s Responses"
msgstr ""

#: ../comments.php:12
msgid "Comments are closed."
msgstr "這篇文檔的回應已關閉。"

#: ../comments.php:16
msgid "Name"
msgstr "用戶名："

#: ../comments.php:17
msgid "Email"
msgstr ""

#: ../comments.php:18
msgid "Website"
msgstr ""

#: ../footer.php:3
msgid "Back Top"
msgstr "返回頂部"

#: ../footer.php:6
msgid " Archives"
msgstr "文檔歸檔"

#: ../footer.php:20
msgid " &brvbar; "
msgstr " &brvbar; "

#: ../functions.php:17
msgid "Share this post:"
msgstr "將本文分享到："

#: ../functions.php:17
msgid "Facebook"
msgstr "Facebook"

#: ../functions.php:17
msgid "Twitter"
msgstr "Twitter"

#: ../functions.php:17
msgid "Delicious"
msgstr "Delicious"

#: ../functions.php:17
msgid "Fanfou"
msgstr "飯否"

#: ../functions.php:17
msgid "QQ Weibo"
msgstr "腾讯微博"

#: ../functions.php:17
msgid "Sina Weibo"
msgstr "新浪微博"

#: ../functions.php:17
msgid "163 Weibo"
msgstr "网易微博"

#: ../functions.php:17
msgid "kaixin001"
msgstr "開心網"

#: ../functions.php:17
msgid "Renren"
msgstr "人人網"

#: ../functions.php:17
msgid "Douban"
msgstr "豆瓣"

#: ../functions.php:25
#, php-format
msgid "%1$s <small><time pubdate datetime=\"%2$s\">%3$s</time></small>"
msgstr ""

#: ../functions.php:25
#, php-format
msgid "%1$s %2$s"
msgstr "%1$s %2$s"

#: ../functions.php:26
msgid "Your comment is awaiting moderation."
msgstr "您的回應正在等候審核。"

#: ../functions.php:28 ../functions.php:34
msgid "[Edit]"
msgstr "[編輯]"

#: ../functions.php:34
msgid "Pingback:"
msgstr "應用："

#: ../functions.php:45
msgid "登录才能浏览:"
msgstr ""

#: ../functions.php:47
msgid "浏览这个篇文章的用户等级为:"
msgstr ""

#: ../functions.php:49
msgid "用户等级0~10 留空为所有人都可以看。"
msgstr ""

#: ../header.php:11 ../search.php:6 ../search.php:14
#, php-format
msgid "Search results for \"%s\""
msgstr "\"%s\" 的搜尋結果"

#: ../include/core.php:4
msgid "iLost SideBar"
msgstr ""

#: ../include/core.php:6
msgid " theme's SideBar."
msgstr " 主題的主邊欄"

#: ../include/core.php:13
msgid "Home Page Right SideBar"
msgstr ""

#: ../include/core.php:15
msgid " theme's Home page template of right sidebar."
msgstr " 主題的主頁模板頁的右側邊欄。"

#: ../include/core.php:22
msgid "Home Page Left SideBar"
msgstr ""

#: ../include/core.php:24
msgid " theme's Home page template of left sidebar."
msgstr " 主題的主頁模板頁的左側邊欄"

#: ../include/core.php:31
msgid "Page SideBar"
msgstr ""

#: ../include/core.php:33
msgid " theme's page sidebar."
msgstr " 主題的頁面邊欄。"

#: ../include/core.php:40
msgid "Footer SideBar"
msgstr ""

#: ../include/core.php:42
msgid " theme' footer sidebar, This can only be placed on 5 widget."
msgstr " 主題的頁腳欄，一行最多之允許放置 5 個小工具。"

#: ../include/core.php:49
msgid "Primary Navigation"
msgstr "主導航菜單"

#: ../include/core.php:81
msgid "Excerpt"
msgstr "摘要"

#: ../include/core.php:83 ../index.php:12 ../index.php:14 ../mode.about.php:10
#: ../mode.guestbook.php:9 ../page.php:8
msgid "Learn more"
msgstr "瞭解更多"

#: ../include/core.php:97
msgid "Show images"
msgstr "展示圖片"

#: ../include/core.php:97
msgid "Show image"
msgstr "展示圖片"

#: ../include/core.php:97
msgid "Add Images"
msgstr "添加圖片"

#: ../include/core.php:97
msgid "Add New Images"
msgstr "添加新圖片"

#: ../include/core.php:97
msgid "Edit Image"
msgstr "編輯圖片"

#: ../include/core.php:97
msgid "Add Show image"
msgstr "添加展示圖片"

#: ../include/core.php:97
msgid "View Image"
msgstr "查看圖片"

#: ../include/core.php:97
msgid "Search Show images"
msgstr "搜尋展示圖片"

#: ../include/core.php:97
msgid "No images found"
msgstr "找不到任何圖片"

#: ../include/core.php:97
msgid "No images found in Trash"
msgstr "垃圾桶裡面沒有發現任何展示圖片"

#: ../include/core.php:147 ../include/options.php:153
msgid "Use Ctrl+Enter to reply comments"
msgstr "使用 Ctrl+Enter 快速回覆回應"

#: ../include/core.php:194
msgid "No Comments &raquo;"
msgstr "No Comments &raquo;"

#: ../include/core.php:194
msgid "1 Comment &raquo;"
msgstr "1 Comment &raquo;"

#: ../include/core.php:194
msgid "% Comments &raquo;"
msgstr "% Comments &raquo;"

#: ../include/core.php:208
msgid "Related Post:"
msgstr "相關文檔："

#: ../include/core.php:220
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: ../include/core.php:221
msgid "Author description"
msgstr "簡介"

#: ../include/options.php:76
msgid "Settings saved."
msgstr "設置已儲存。"

#: ../include/options.php:78
msgid "Settings have been restored to default."
msgstr "設置已復原為默認值。"

#: ../include/options.php:79 ../include/options.php:82
#: ../include/options.php:215
msgid " Options"
msgstr " 選項"

#: ../include/options.php:82 ../include/options.php:217
msgid "Script Code"
msgstr "廣告和腳本"

#: ../include/options.php:116
msgid "Thank you for purchasing this theme, designed by the Xu.hel."
msgstr ""
"谢谢您购买这个主题，这个主题由 Xu.hel 设计。謝謝您購買這個主題，這個主題由 "
"Xu.hel 設計。"

#: ../include/options.php:121 ../include/options.php:216
msgid "General Options"
msgstr "常規選項"

#: ../include/options.php:122
msgid "Custom Logo picture"
msgstr "自定義 Logo 圖片"

#: ../include/options.php:125
msgid "Please enter the URL address of the Logo picture."
msgstr "請輸入 Logo 圖片的 URL 地址。"

#: ../include/options.php:128
msgid "Custom Favicon"
msgstr "自定義 Favicon"

#: ../include/options.php:131
msgid "Please enter the URL address of the Favicon icon."
msgstr "請輸入 Favicon 圖標的 URL 地址。"

#: ../include/options.php:134
msgid "Sidebar float:"
msgstr "邊欄浮動："

#: ../include/options.php:135
msgid "Left"
msgstr "左邊"

#: ../include/options.php:136
msgid "Right"
msgstr "右邊"

#: ../include/options.php:138
msgid "Custom RSS Subscription"
msgstr "自定義 RSS 訂閱地址"

#: ../include/options.php:139
msgid "Is empty, use the default automatic WordPress address. "
msgstr "為空則自動使用 WordPress 的默認地址。"

#: ../include/options.php:141
msgid "Search engine keywords"
msgstr "搜索引擎關鍵字"

#: ../include/options.php:142
msgid ""
"Keywords using a comma (\",\") between them. Is empty, the automatic "
"acquisition."
msgstr "關鍵詞用逗號(“，”)分開。為空則自動獲得。"

#: ../include/options.php:144
msgid "Google custom search"
msgstr "Google 自定義搜索"

#: ../include/options.php:144 ../include/options.php:158
#: ../include/options.php:165 ../include/options.php:167
msgid "Enabled"
msgstr "啟用"

#: ../include/options.php:146
#, php-format
msgid ""
"Find <code>name=\"cx\"</code> in the <strong>Search box code</strong> of <a "
"href=\"%1$s\">Google Custom Search Engine</a>, and enter the <code>value</"
"code> here.<br/>For example: <code>014782006753236413342:1ltfrybsbz4</code>"
msgstr ""
"在 <a href=\"%1$s\">Google Custom Search Engine</a> 的搜索框代碼中找到 "
"<code>name=\"cx\"</code> ， 並將同行中 value 的值填寫在下面的輸入框內。<br /"
">n例如: <code>014782006753236413342:1ltfrybsbz4</code>"

#: ../include/options.php:146
msgid "http://www.google.com/coop/cse/"
msgstr "http://www.google.com/coop/cse/"

#: ../include/options.php:148
msgid "Embedded in the site search results"
msgstr "站点内嵌入搜索结果"

#: ../include/options.php:151
msgid "Enable Google + 1 button"
msgstr "啟用 Google +1 按鈕"

#: ../include/options.php:155
msgid "Focus image shows quantity"
msgstr "輪換圖片顯示數目"

#: ../include/options.php:156
msgid "The default show 4 images"
msgstr "默認顯示4張圖片"

#: ../include/options.php:158
msgid "Related articles"
msgstr "相關文檔"

#: ../include/options.php:160
msgid "Type:"
msgstr "類型："

#: ../include/options.php:160
msgid "Post lists"
msgstr "文檔列表"

#: ../include/options.php:160
msgid "thumbnail"
msgstr "微縮圖"

#: ../include/options.php:161
msgid "Number:"
msgstr "數目："

#: ../include/options.php:162
msgid "The default display 5 articles "
msgstr "默認顯示5篇文檔"

#: ../include/options.php:165
msgid "Article footer display author information"
msgstr "文檔結束展示著者描述"

#: ../include/options.php:167
msgid "GrowlBox pop-up tips"
msgstr "GrowlBox 氣泡提醒"

#: ../include/options.php:169
msgid "Text...##Title#Pop-up bubble title"
msgstr "內容...##Title#彈出氣泡標題"

#: ../include/options.php:170
msgid ""
"Set GrowlBox tip box's contents. Use the # # Title# \"separate content and "
"title, can do not have a title. Is empty is not GrowlBox tip box popup."
msgstr ""
"設置 GrowlBox 提醒框的提示內容。使用“##Title#”區分內容和標題，可以沒有標題。"
"為空則不會彈出 GrowlBox 提醒框。"

#: ../include/options.php:173
msgid "."
msgstr "."

#: ../include/options.php:177
msgid "jQuery Library"
msgstr "jQuery 庫"

#: ../include/options.php:178
msgid "Source URL"
msgstr "來源網址"

#: ../include/options.php:178
msgid "WordPress Default"
msgstr "WordPress 默認庫"

#: ../include/options.php:180
msgid "jQurey.com"
msgstr "jQurey.com"

#: ../include/options.php:181
msgid "Custom URL: "
msgstr "自定義網址："

#: ../include/options.php:181
msgid "http:///"
msgstr "http:///"

#: ../include/options.php:186
msgid "Google Analytics statistics"
msgstr "Google Analytics 統計分析"

#: ../include/options.php:187
msgid "Google Analytics statistics code"
msgstr "Google Analytics 統計分析代碼"

#: ../include/options.php:192
msgid "AD Codes"
msgstr "廣告代碼"

#: ../include/options.php:193
msgid "Side bar at the top advertising"
msgstr "邊欄頂部廣告"

#: ../include/options.php:196
msgid "Side bar at the bottom of the advertising"
msgstr "邊欄底部廣告"

#: ../include/options.php:199
msgid "The article embedded advertising"
msgstr "文檔內嵌廣告"

#: ../include/options.php:202
msgid "The article tail advertising"
msgstr "文檔結尾廣告"

#: ../include/options.php:207
msgid "Save Changes"
msgstr "儲存設置"

#: ../include/options.php:207
msgid "Restore to defaults"
msgstr "還原默認值"

#: ../include/options.php:218
msgid "Menus"
msgstr "訂製菜單"

#: ../include/options.php:219
msgid "Custom Background"
msgstr "自定義背景"

#: ../include/options.php:220
msgid "Edit Themes"
msgstr "編輯主題"

#: ../include/options.php:293
msgid "Search for:"
msgstr "搜索结果："

#: ../include/widgets.php:4
msgid "iLost Category list"
msgstr ""

#: ../include/widgets.php:5
msgid "显示指定分类的文章"
msgstr ""

#: ../include/widgets.php:29 ../include/widgets.php:61
msgid "Categories"
msgstr "文檔類別"

#: ../include/widgets.php:31 ../include/widgets.php:63
#: ../include/widgets.php:99 ../include/widgets.php:132
#: ../include/widgets.php:165 ../include/widgets.php:198
msgid "Show post counts"
msgstr ""

#: ../include/widgets.php:47
msgid "iLost Home template article list"
msgstr ""

#: ../include/widgets.php:47
msgid "Home template in the right sidebar of articles specified category show"
msgstr "在 Home 模板的右側邊欄顯示指定類別的文檔文章"

#: ../include/widgets.php:66
msgid "Show excerpt"
msgstr "顯示摘要"

#: ../include/widgets.php:79
msgid "iLost Random Posts"
msgstr "iLost 隨機文檔"

#: ../include/widgets.php:79
msgid "Display random sequence articles"
msgstr "顯示隨機文檔"

#: ../include/widgets.php:86 ../include/widgets.php:98
msgid "Random Articles"
msgstr "隨機文檔"

#: ../include/widgets.php:97 ../include/widgets.php:130
#: ../include/widgets.php:163 ../include/widgets.php:196
msgid "Title:"
msgstr "標題:"

#: ../include/widgets.php:112
msgid "iLost Recent Comments"
msgstr "iLost 最近回應"

#: ../include/widgets.php:112
msgid "The most recent comments"
msgstr "最近的回應"

#: ../include/widgets.php:119 ../include/widgets.php:131
msgid "Recent Comments"
msgstr "最近回應"

#: ../include/widgets.php:145
msgid "iLost Recent Avatar"
msgstr "iLost 最近來訪者"

#: ../include/widgets.php:145
msgid "The most recent avatars"
msgstr "最近的來訪者"

#: ../include/widgets.php:152 ../include/widgets.php:164
msgid "Recent Avatar"
msgstr "最近來訪者"

#: ../include/widgets.php:178
msgid "iLost Most Popular Articles"
msgstr "iLost 最受歡迎文檔"

#: ../include/widgets.php:178 ../include/widgets.php:185
#: ../include/widgets.php:197
msgid "Most Popular Articles"
msgstr "最受歡迎的文檔"

#: ../mode.archives.php:11
msgid "Recent Articles"
msgstr "最近文當"

#: ../sidebar.php:4 ../single.php:20
msgid "View Demo"
msgstr "View Demo"

#: ../sidebar.php:5 ../single.php:21
msgid "Download Now"
msgstr "Download Now"

#: ../sidebar.php:6 ../single.php:22
msgid "Buy Now"
msgstr "Buy Now"

#~ msgid "One Response to %2$s"
#~ msgstr "One Response to %2$s"

#~ msgid "%1$s Responses to %2$s"
#~ msgstr "%1$s Responses to %2$s"

#~ msgid "%1$s <small>said:</small>"
#~ msgstr "%1$s <small>說：</small>"

#~ msgid "TalkPost"
#~ msgstr "TalkPost"

#~ msgid "Add TalkPost"
#~ msgstr "Add TalkPost"

#~ msgid "Add New TalkPost"
#~ msgstr "Add New TalkPost"

#~ msgid "Edit TalkPost"
#~ msgstr "Edit TalkPost"

#~ msgid "View TalkPost"
#~ msgstr "View TalkPost"

#~ msgid "Search TalkPost"
#~ msgstr "Search TalkPost"

#~ msgid "No TalkPost found"
#~ msgstr "No TalkPost found"

#~ msgid "No TalkPost found in Trash"
#~ msgstr "No TalkPost found in Trash"

#~ msgid "[Update] "
#~ msgstr "[更新] "

#~ msgid "[New] "
#~ msgstr "[新] "

#~ msgid "Fanfou Synchronization"
#~ msgstr "飯否同步"

#~ msgid "Fanfou authorization code:"
#~ msgstr "飯否授權碼："

#~ msgid "Get Authorization Code"
#~ msgstr "獲取授權碼"

#~ msgid "To obtain the authorization code needs to be saved to take effect."
#~ msgstr "獲得的授權碼需要儲存後才能生效。"

#~ msgid "Appear in the Footer of a specified category articles"
#~ msgstr "在頁腳顯示指定類別的文檔"

#~ msgid "iLost Footer article list"
#~ msgstr "iLost 頁腳文檔列表"

#~ msgid "Categories ID:"
#~ msgstr "文檔類別 ID"

#~ msgid "Number of posts to show:"
#~ msgstr "顯示文檔數目:"

#~ msgid "iLost Categories article list"
#~ msgstr "iLost 類別文檔列表"

#~ msgid "Number of comments to show:"
#~ msgstr "顯示回應數目:"

#~ msgid "Number of avatars to show:"
#~ msgstr "顯示來訪者數目:"

#~ msgid "DownLoad Now!"
#~ msgstr "DownLoad Now!"

#~ msgid "Archive for the &#8216;"
#~ msgstr "歷史歸檔 &#8216;"

#~ msgid "&#8217; Category"
#~ msgstr "&#8217; 分類"

#~ msgid "Posts Tagged &#8216;"
#~ msgstr "文檔標籤 &#8216;"

#~ msgid "&#8217;"
#~ msgstr "&#8217;"

#~ msgid "Archive for "
#~ msgstr "歸檔"

#~ msgid "Archive for Author: "
#~ msgstr "作者歸檔："

#~ msgid "Blog Archives"
#~ msgstr "博客歸檔"

#~ msgid "Automatically copy the article URL"
#~ msgstr "自動拷貝文檔網址"

#~ msgid ""
#~ "Copy operation is automatically appended to the current article addresses "
#~ "to the clipboard."
#~ msgstr "拷貝操作的時候自動拷貝文檔的網址到剪貼板。"

#~ msgid "Enabled QR Code"
#~ msgstr "使用二維碼"

#~ msgid "QR Code is automatically generated at the end of the article"
#~ msgstr "在文章末尾自動生成二維碼"

#~ msgid "Google API"
#~ msgstr "Google's CDN"

#~ msgid ""
#~ "<strong>Using mobile devices to quickly read:</strong><br>Please scan the "
#~ "QR code  -->"
#~ msgstr "<strong>用移動設備快速閱讀本文：</strong><br>請掃描二維碼  -->"

#~ msgid "Pagination"
#~ msgstr "分頁"

#~ msgid "Enable Sidebar follow"
#~ msgstr "開啟邊欄跟隨"

#~ msgid "Microsoft's CDN "
#~ msgstr "Microsoft's CDN "

#~ msgid "jQurey's CDN "
#~ msgstr "jQurey's CDN "

#~ msgid "The related article is displayed as:"
#~ msgstr "相關文檔顯示為："

#~ msgid "Relevant article display quantity"
#~ msgstr "相關文檔顯示數目"

#~ msgid "Meta"
#~ msgstr "其他"

#~ msgid ""
#~ "Please put the Logo pictures into the subject catalogue \"image\" folder, "
#~ "and then input file name."
#~ msgstr "請把 Logo 圖片放入主題目錄的“image”檔案夾，然後輸入圖片的文件名稱。"

#~ msgid ""
#~ "Please put the Favicon ICONS into the subject catalogue \"image\" folder, "
#~ "and then input file name."
#~ msgstr "請把 Favicon 圖標放入主題目錄的“image”檔案夾，然後輸入文件名稱。"

#~ msgid "%s <cite class=\"says\">:&nbsp;</cite>"
#~ msgstr "%s <cite class=\"says\">:&nbsp;</cite>"

#~ msgid "This page validates as HTML"
#~ msgstr "HTML 標準校驗"

#~ msgid "Valid <abbr title=\"HyperText Markup Language\">HTML</abbr>"
#~ msgstr "Valid <abbr title=\"HyperText Markup Language\">HTML</abbr>"

#~ msgid "ID:"
#~ msgstr "ID:"

#~ msgid "Password:"
#~ msgstr "密碼："

#~ msgid "Verify account"
#~ msgstr "帳號校驗"

#~ msgid "自动复制文章地址"
#~ msgstr "自动复制文章地址"

#~ msgid "复制操作的时候自动追加当前文章地址到剪贴板。"
#~ msgstr "复制操作的时候自动追加当前文章地址到剪贴板。"

#~ msgid "CMS home page template pages ID"
#~ msgstr "CMS 首页模板页 ID"

#~ msgid "Home page template pages of designated page ID"
#~ msgstr "指定首页模板页的页面ID"

#~ msgid " theme's home SideBar"
#~ msgstr " 主题的首页模板页边栏"

#~ msgid "iLost 随机文章"
#~ msgstr "iLost 随机文章"

#~ msgid "显示随机排列的文章"
#~ msgstr "显示随机排列的文章"

#~ msgid "随机显示指定数目的文章"
#~ msgstr "随机显示指定数目的文章"

#~ msgid "在 Footer 上显现指定分类的文章"
#~ msgstr "在 Footer 上显现指定分类的文章"

#~ msgid "边栏顶部广告"
#~ msgstr "边栏顶部广告"

#~ msgid "边栏底部广告"
#~ msgstr "边栏底部广告"

#~ msgid "文章内嵌广告"
#~ msgstr "文章内嵌广告"

#~ msgid "文章尾部广告"
#~ msgstr "文章尾部广告"

#~ msgid "Google Analytics 统计代码"
#~ msgstr "Google Analytics 统计代码"

#~ msgid "帐号验证"
#~ msgstr "帐号验证"

#~ msgid "Name:用户名："
#~ msgstr "Name:用户名："

#~ msgid "饭否帐号"
#~ msgstr "饭否帐号"

#~ msgid ""
#~ "设置 GrowlBox 提示框的提示内容。使用“##Title#”分开内容和标题，标题可以为"
#~ "空。输入框为空则不会弹出 GrowlBox 提示框。"
#~ msgstr ""
#~ "设置 GrowlBox 提示框的提示内容。使用“##Title#”分开内容和标题，标题可以为"
#~ "空。输入框为空则不会弹出 GrowlBox 提示框。"

#~ msgid "设置 GrowlBox 提示框的提示内容，留空则不显示"
#~ msgstr "设置 GrowlBox 提示框的提示内容，留空则不显示"

#~ msgid "内容...##Title#标题"
#~ msgstr "内容...##Title#标题"

#~ msgid "默认显示5篇文章"
#~ msgstr "默认显示5篇文章"

#~ msgid "相关文章显示数量"
#~ msgstr "相关文章显示数量"

#~ msgid "默认显示4张图片"
#~ msgstr "默认显示4张图片"

#~ msgid "轮换图片显示数量"
#~ msgstr "轮换图片显示数量"

#~ msgid "指定首页模板页的页面ID"
#~ msgstr "指定首页模板页的页面ID"

#~ msgid ""
#~ "指定首页模板页的页面IDHome page template pages of designated page ID "
#~ msgstr ""
#~ "指定首页模板页的页面IDHome page template pages of designated page ID "

#~ msgid "CMS 首页模板页 ID"
#~ msgstr "CMS 首页模板页 ID"

#~ msgid "Use Ctrl+Enter to Reply Comments"
#~ msgstr "使用 Ctrl+Enter 快速回复评论"

#, fuzzy
#~ msgid "Use Ctrl+Enter to Reply Comments使用 Ctrl+Enter 快速回复评论"
#~ msgstr "使用 Ctrl+Enter 快速回复评论"

#~ msgid "Enabled 启用"
#~ msgstr "Enabled 启用"

#~ msgid "启用"
#~ msgstr "启用"

#~ msgid "关键词用逗号（“，”）隔开，为空则自动获取"
#~ msgstr "关键词用逗号（“，”）隔开，为空则自动获取"

#, fuzzy
#~ msgid "留空则自动使用 WordPress 的默认地址"
#~ msgstr "留空则自动使用 WordPress 的默认地址"

#~ msgid ""
#~ "Please put the Favicon icon in the theme list of \"images\" directory, "
#~ "and then input filename."
#~ msgstr "请将 Favicon 图标放在主题目录下的“images”目录里面，然后输入文件名。"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Please the Favicon icons on the theme directory \"images\" directory, "
#~ "then input the file name."
#~ msgstr ""
#~ "请将 Favicon 图标放在主题目录下的 “images” 目录里面，然后输入文件名。"

#~ msgid ""
#~ "Please the logo picture the \"images\" on the theme directory under the "
#~ "directory, then enter the file name."
#~ msgstr "请将 Logo 图片放在主题目录下的 “images” 目录里面，然后输入文件名。"

#~ msgid ""
#~ "Place the icons on the theme directory \"images\" directory, then enter "
#~ "the file name.请将图标放在主题目录下的 “images” 目录里面，然后输入文件名。"
#~ msgstr ""
#~ "Place the icons on the theme directory \"images\" directory, then enter "
#~ "the file name.请将图标放在主题目录下的 “images” 目录里面，然后输入文件名。"

#~ msgid "自定义 Favicon"
#~ msgstr "自定义 Favicon"

#~ msgid "请将图标放在主题目录下的 images 目录里面，然后输入文件名"
#~ msgstr "请将图标放在主题目录下的 images 目录里面，然后输入文件名"

#~ msgid "自定义 RSS 订阅地址"
#~ msgstr "自定义 RSS 订阅地址"

#~ msgid "GrowlBox 提示"
#~ msgstr "GrowlBox 提示"

#~ msgid "Recent Archives"
#~ msgstr "最近文章"

#~ msgid "自定义 Logo 图片"
#~ msgstr "自定义 Logo 图片"

#~ msgid "饭否"
#~ msgstr "饭否"
